某個"專業人士"屌個17歲幫梓樂嘅FA

單單打打，幫梓樂嘅FA仲要好聲好氣解釋，ANTHONY前一句dr曾，後一句想聽書，咁撚搶口啊嘛？咁撚臭串啊嘛？宜家就同你上堂啊，做咩道歉？放上咩大群討論下？上黎一齊討論下啦，討論區夠唔夠大？

唔識引用回覆搞到變開po，sor

似係博上位扮學霸 啲女女又濕晒

阿anthony個story仲串人話冇做MRI就睇到ICP高添。ICP亦都唔係anthony所講用MRI就量度到架，要入OT擺條IVC駁住EVD先睇到架。

同埋阿Anthony咁醒不如搵下咩係Cushing's traid? 唔使做MRI唔使駁EVD已經可以憑vital signs初步判斷到有increased ICP情況出現。

如果阿Anthony知道咩係Monro-Kellie hypothesis，知道head injury嘅程度，就會明白assess head injury之後有冇ICP升係好平常嘅評估方向，而曾先生亦都冇提過所有head injury都係由ICP高引起。阿anthony你邏輯同知識都冇就唔好衝出嚟柒啦。

屌、以為邊個咁把炮
原來讀明愛

唔緊要, 繼續狙擊

推一推

真呀

影衰埋其他同學校友

唔死都冇用

明愛
未又係讀書唔成先讀呢d

笑撚死

有咩影衰
本身全間學校都係垃圾架啦

唔好再推po

佢唔會就咁算數

都真

戇狗仔 咁你一開始就咪出黎搞人啦 Dr Anthony

戰狼嚟嫁佢

宜家扮撚曬笠水

咁我真係好驚 大家真係唔好到推啦 好危險架

冇料扮四條 唔識講西咩

Push

feel到佢開始淆